如果要睇 Gundam Z, TV 版 定 電影版 ?

未睇過 Gundam Z 嘅, 二揀一, 應該睇 TV 版 定 電影版 ?
電影版改得好唔好?

TV版啦
電影冇細節唔make sense

TV
垃圾劇場版咩鳩都cut

thanks

TV啦
utube有官方中字版for free
不過冇廣東話配音

追緊tv